而家唔係分化嘅時候

想同大家講聲對唔住
之前開左個post比大家以為我想分化

雖然香港人當中都有唔同派系
泛黄光譜都有民主獨立之分
但面對中共港共嘅共同壓逼

我地冇分化嘅理由
民主派支持者希望你地將來可以唔好調轉槍頭打壓港獨
獨立派希望你地可以忍一忍，集中五大訴求先
贏左呢仗再打獨立戰

香港人團結 香港人assemble

推

同各位手足道歉

正能量post

推啊屌 正經post冇人理

推推

推啊屌

+1